見到以前一個ex喺ig set咗自己做close friend

唯一一個仲有聯絡嘅前度 見到你set我 唔知點解開心咗一陣

佢想比你睇下分手之後自己幾咁幸福

威

唔緊要呀 以前係我畀唔到幸福佢 傷害過佢 知道佢依家幸福 有個男人畀我更加愛佢錫佢 就夠了

唔威了 咁多個ex得一個做到goodbye frd

多ex仲唔夠威？

Set close fd即係點

要拍拖有幾難

你貢靚仔梗係唔難

本身ig story係有follow你嘅人都會睇到你嘅story
如果你set咗朋友A係你close frd 而無set朋友B
咁當你放close frd story嗰陣 朋友A睇到 朋友B睇唔到
同埋想知人哋有無set自己做close frd 睇人哋story見到綠色圈圈就代表係了

繼續尾我

又goodbye friend又close friend 究竟邊樣呀

唔通set左一大班人都係close friends又話你知咩

Close frd係ig啊 我手機用英文的
而我同佢係做到goodbye frd 得閒問候吓大家

咁起碼仲記得我 有我份

肩巴好man

fuck尋日先話自己A0

有啲完全唔熟嘅小學同學都set我做close friend啦

呢個設定根本加強網上欺凌

因為的確係我令佢流過好多次眼淚 傷佢心 負咗佢

最重要係你依家有檢討自己 等以後嘅你成為更好嘅你

Set close frd咁代表啲咩？

唔好踢爆

人哋有你心！

你知唔知道咩叫真正嘅愛？

係唔一定要擁有佢
無聲陪伴
知道佢幸福快樂就夠

係 成日睇到其他朋友數臭人

多謝你～
有 都對其他前度好好 可惜仲未搵到一個真正啱嘅

有ex

睇標題以爲係我ex開post
是咪on9

因為我都係咁 同前度分開咗先發現自己有好多不足 雖然唔再可以補償俾佢 但只要見到佢幸福我就好開心 感恩佢曾經帶俾我嘅嘢

你諗多左 郵票簿方便數ja 柒頭

巴打 曾幾何時我都係咁
以前嘅我 覺得愛係要擁有 當時我佔有慾好強
但我知佢都係愛佢 但佢唔想畀我操控佔有
佢都有講
但我著咗魔 一見到佢同其他異性有交流聯絡就發晒癲
令到我哋嘅感情玩完
其實佢係一次又一次畀機會我
但我當佢真係好愛好愛佢
愛到想佢嘅世界只係得我
但其實愛情都要有私人空間
最後佢應該對我死撚咗心先選擇離開

我散咗兩年先再拍拖 而佢散咗一年半先再拍返拖
呢年幾時間 大家都試過磨合返
不過已經無了 我已經傷透佢 挽救唔返

好明顯地唔正常 愛係成就人 成為更好嘅自己 控制只係因為你對自己感到不足 怕失去 所以你想完全控制佢 證明你嘅魅力 證明佢無辦法離開你
簡單啲講 你未遇到一個可以成就你嘅人

講到你無咁-.-

肩肩究竟幾多歲

遺憾？ 可以話有 始終一個愛過自己嘅女人
自己唔可以親手畀幸福佢 反而傷害到人哋要離開
如果當時我識諗啲 識放手 唔逼佢太緊 可能結果會唔同晒

你唔係我標題講嘅嗰個人
我知佢咩名

我都係 好多謝你喺我生命中出現過
佢畀我嘅回憶 我呢世都唔會忘記到
我成日拍散拖
佢係第一個令我感受到咩叫「愛」

因為我異性緣好好 其他前度好快放棄飛咗我
但當時佢唔係 佢係喊
我喺佢嘅眼淚睇到 佢嘅痛 佢愛嘅人唔專一
到後來我專一 但就太愛佢 變到控制狂 又傷害到佢 唉
不過過咗去 佢都話已經唔緊要了

我之後都拍過一次拖 可惜最後都係唔夾

Close fd係正ge 咁記住結婚開一圍被ex坐

D close fd唔係只係想exclude某幾個人例如老細既咩

我都曾經有 散頭半年 我好憎佢
點解我咁愛佢 佢要離開我
點解我對你咁好 得唔到回報
點解我出發點係為大家好 但唔體諒我

但到依家諗返 根本我其實一直傷害緊佢 係我唔知
希望我可以開導到巴打你 唔好再恨佢了 畢竟愛過

exactly 有好多嘢睇返轉頭 原來佢包容咗我咁多 忍受我咁多 我竟然要分咗手喺外人口中聽返先知 只有慚愧

佢係我前女朋友 我知佢唔係咁嘅人

無錯 你只係鍾意個女人鍾意你 你覺得既然佢鍾意你就應該服從你屬於你 但愛唔係咁 你愛一個人係佢痛你比佢更痛 佢傷心你會更傷心 而唔係一味喺佢身上榨取一切你想得到嘅嘢 咁樣嘅你愛嘅只有你自己

的確係 我當時控制佢 係驚佢走

原來係咁 你放心啦 天道好輪迴 你唔需要報仇 因為個天一定會有報應俾佢 你只要放長雙眼睇佢會有幾折墮就夠
將仇恨放埋一邊 好好迎接你嘅生活
到咁上下時候 你一定會見到佢過得有幾慘

出去睇下個世界 對多啲人 減輕下自己嘅控制慾 人係個體 唔係附屬品 愛係1+1 唔係2

你呢啲唔係叫拍拖 係叫投資

27

的確

選擇性不回答

有set我做close frd嗰幾個都係我啲好朋友
但係咪好似巴打你所講 我就唔知了

慢慢嚟 你呢個case 逼唔嚟
諗返唔係問題 憤怒都唔係問題
但錯其實不在你 你咁嬲就會無發生過咩？
佢嗰種人 都係唔識愛人 但佢係自私 你係自我
建議你可以睇下一啲散文集 又或者遊記
再唔係一個人去下旅行
見多啲唔同嘅人 你會發現世界真係好大
人嘅情緒只係一剎那嘅產物 好多嘢比憤怒對自己更加有益

當你自身修為高咗 氣場自然會吸引到人 唔洗好刻意尋找

我轉頭再返嚟 要食dinner

哈哈哈傻啦 我唔會傷害人感情 我信有報應 所以每一次投入一段關係我都好認真 只係喺某啲情況下我唔鍾意人掂我啲嘢 所以先會花下心思又或者你叫做手段 但只要確定係伴侶 我都好專一的

肩肩

呢年幾時間 大家都試過磨合返
不過已經無了 我已經傷透佢 挽救唔返

有女就收皮啦

總有啲人唔值得你擺喺心 當見識過就夠 睇你都唔係不思進取嘅人 加油啦

好多野後悔都無用同太遲
但後悔既感覺真係好苦

我係

可唔可以講多少少 點刻意法？

其實我一直都認為緣份係製造岀黎
同ex都係我好刻意製造機會比大家先熟d

但如果圈子又細 身邊又無特別岩既人，無目的都好難識到人

絲打幾大啊

他 令你成長了 對下個好一點

因為兩年時間 話長唔長 話短唔短 始終我都用咗時間畀自己休息
我得 你都得 加油

我明 最近有個朋友 體會到你呢番說話

我將所有follower 都set 做close frd
好多人都係咁

你哋呢段關係係錯晒

到下次人哋問你咩叫愛 你答到 你文字間令人感受到你幸福快樂 咁嗰個女仔就係你要搵嘅人

我信有報應 以前我都玩玩吓過愛情 最後報返落自己身上

絲打你好識諗

畀人play過好難會再信愛情

咁你知唔知問題喺邊

睇得多 聽得多 經歷得多 自然明白得多

調轉諗啦 至少肩巴喺佢前度心中唔會係需要喺close fd list至delete嘅人囉

小妹 好耐無見

想同你做朋友了

55 祝你成世打飛機

肩係單身

你對下個好啲 彌補返對上一個嘅愧疚

我好多時對人好都係想媾人 但最近識啲朋友唔係 可能成長了

講到你又無咁糖糖

咁有咩意思

好pro睇完打咗個冷震 有把聲喺個腦到飄出嚟

係 起碼睇到佢近況&有啲內心世界

你又講到自己無咁

a0
等緊你日子

你有嘢諗就喺感情台開post囉 我見到咪入嚟覆下你

好似好靈異咁

死基佬

不是 我成日喺文字到聽到人哋把聲

好呀 我成日開post鳩up

但你有sp

等緊你講日子😂😅

手巴唔撚覆

d7佢

我又唔係聖人都有性需要㗎大佬

諗撚多咗
我有啲十幾年無見嘅小學同學都Set咗我做Close frd
仲掛住你就得閒搵你打友情波啦 攪咁多嘢

厲害了

我a0

See u Fri

成日覺得搵過sp/ons會令自己愛情觀變 所以不了

佢放低咗我好耐了

繼續扮

連登邊有咁多a0

睇人嘅姐雖然見好多背住女友/男友偷食嘅死仆街 的確會令我對拍拖有啲保留 不過我仲相信呢個世界一定有專一嘅人嘅

互插過屎眼緊係close

woo

應該死剩種

55 你開心就好

靜靜wow咩 又扮到你無仔咁

咁又唔好咁睇我身邊都有專一嘅男仔㗎 但我無性趣姐 唔會死剩種嘅 只要信就有

我都係 不過就算遇到專一 唔夾唔啱都係88
利伸 紅巴

而既然分開了 何必又想打擾

無了 依家著通朋友傾閒偈

夾同唔夾好死 互相遷就最緊要 唔好咩都收收埋埋 如果有心想行落去 你會變成最適合對方嘅模樣

btw 連登有人唔知你係紅巴咩

單身狗呀

以為你當我係絲